某前綫懲教話你知道（from TG）

推

推 啱先係FB見過

攝衫, 打波 1 2 3 4 5

戰線太長真係玩死自己

tui

推

不過唔知有幾多手足睇到

push

推 尤其係第一點

幫推

推唔到

靠大家推到加強全民防衛系統

推！ 個個都要識！

多謝指點。但現實真做到咁真係唔易

前線真係多D組隊練練

手足一齊加油!

推!!!

推！

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

推呀dllm

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

推爆啊pk!

光

復

香

我先自琴十巴，手殘㩒錯負評，我係想㩒正評

推比前線手足去改善下攻略

港

推
好撚有用

時

推 10月1 時間無多

代

同普通D REVIEW有乜分別, 有乜係懲教先識既智識

革

命

推撚到痴線

要推

快推

不如全民啦！淨係前線唔夠

真定假 真係有懲教做前線?

Pushh

唔好推

各行各業都有啦

講得好足 但係有幾多個真係突破到心理關口

推爆佢！！！

Push!!!!

推
謝謝你

Push

Tui

1

2

3

4

5

其實如果每次都有新人加入前線，你冇專人係前面指揮教學真係好難實行

推上熱門

6

7

8

9

，

10

推啊推啊！

點解無入

pushhh

人

PUSH!

pish

p

希望大家睇到！

i

s

係時候試下戰俘

h

推呢個
前線手足再唔升級心態，比你打足成年都係唔夠打

ys

好似幾有用
推

有用post就推

和理非你地一定要支持前線手足

黑警已失去人性

防線，敵進我進，敵退就乘勝追機，手足人地過佢地，驚乜！ 大家都係驚自己心魔！ 戰勝心魔戰勝恐懼！ 勝利就係眼前！

推啊推啊
勇武一定要睇到！

哨兵距離要再遠D 睇多幾個街口

Pish

雖然實際上要做到一定有難度，但希望全民睇咗先

10 1見

都講左好多次
要攻下半身 攻上半身佢地唔痛的

我只求見到一幕係速龍衝前 大家會同佢打過

手足多謝

人手置頂

打狗

第一點先係關鍵

啲龍沖過黎
我地都charge埋去
咁先有機會survive到

其實佢地衝通常都會放埋tg 如果你係因為tg而縮咁帶gear做咩

有幾個會向前衝..大家都係學生平民，都係普通人。d狗有狗有棍，正常人都會怕，呢個人性黎。但如果有班訓練有素既人guide住大家，我諗大家都會成為好似烏克蘭咁既勇士

除左第4點好似其他都正路

有槍先岩

人早講過全民遠攻
中咗記者自然會縮架啦
下下驚傷到其他人不如咪撚打杖
打杖就係會波及到人

第一點 推

啊!!!!!!

打腳制服

唔係抽水
如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

點解每次一 set 好路障
一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

同意第一點
留啲彈藥
等佢哋開始衝先掉磚頭同雞尾酒
製造最大混亂，趁機進攻/逃走

推 攻下盤

要現場壯膽先

我要見到我哋手足打贏一次！

推呀

一直推
打撚死啲黑警！

最前線都向後退後面啲人就算想Assist你地打狗都幫唔到希望大家唔好一見到狗就驚到向曬後退啦

唔好驚 女仔驚就留後唔好亂叫
推

補下習先出去啦手足

極有用，推

如果想多啲手足一齊上 就上前嗌定先等大家壯膽同心理準備 中後排自然會跟到

再推

岩 嗌一嗌增加士氣

倒火水 加火機 快靚正 咩bbq爐都 立即燒起

幫手推

推！！

推啦大家

有冇人幫手推

佢講嘅戰法令我確相信係紀律部隊...佢講得冇錯，唔好成班突然逃跑，咁只會俾佢地拉及虐打 ! 學荃灣一役壘球陣好有效，一棍打去盾牌手都震，睇番影片速龍都變速虫! 只要5~10個圍一個，除非佢對住你開實彈，否則匆忙之間佢都未必抆得切!

同埋真係唔好用長雨傘作武器，就算冇 GEAR 都唔傷，何況有 GEAR ? ! 拎雨傘擋防暴彈還可以 ! 反正拉左都屈你持攻擊性武器，係唔係都插贓嫁禍傢生落你身上，倒不如拎硬凈!

今日呢堂係重要教訓，一定要學到嘢

戰術po 要推

專業人士教路，梗係要推啦

行動post

第一點話要「捉幾個差人抬向自己方向」，諗起已經濕撚晒

攝衫, 打波 12345
101見

推爆啦屌

初初仲敢一齊衝而家跑定先

推！！！

好撚有用
大家幫手推呢個

有用 但一齊衝 幾多做到。。。

依個岩
要反推佢地至會後退 咁又救到人
再捉番一兩隻番兩去

正確

和理非可以點幫勇武！！！！！！！

聽講懲教同差佬不嬲都唔啱

其實真係要有一個人喺前面帶着大家衝 要有指揮官 進都退要搵一個人帶住 不過一定要好信嗰個人 同埋個個人判斷力一定要好

有冇軍人訓教可以跟
宜家次次俾狗推進就跑都唔係辦法

推

希望前線都睇到

及早準備

一定要有人領軍衝
唔再對峙

推到前線睇倒

好似好複雜...我有個safariland嘅淨係用夾都好難連槍套攞，何況情況咁混亂下

戰術

大家要記住
印尼人都無gear 都會去衝
何況大家有gear

推呀!!!

P牌推唔到

第7!! 個人覺得地形地勢好緊要
記得有次班狗係橋下 手足係橋上掉嘢掉垃圾桶
催淚彈又射唔上橋 成班狗拎盾龜縮好精彩

另外 我見唔少時候大家都因為擒壆就俾狗捉住
例如問班狗係咪跌咗良心嗰手足咁
擒壆一定慢過跑平路 要拉你落嚟好容易
太高嘅壆唔好試
太多人都擒壆一定會塞住 要留意

感謝所有勇武英雄 加油!
要平安 萬事小心

一定要推

推.....................唔到(P)

呢個重要

大家有無睇過Braveheart 呢一幕?

逢係holster, trigger guard都一定會包實
你係開唔到槍

多謝師兄分享
我有二個建議, 唔知岩唔岩用

第一, 係第二三排既前線手足可以一隻手踏住前面個手足, 比D安全感佢
另一隻手拿住個強光電筒
當狗一衝, 全部開著支電筒
令到佢地視線不能直視

第二, 係第三四排既前線手足同樣一隻手踏著前面果個, 另一隻手拿住水槍, 水槍入面載住黑色油漆
當狗一衝, 全部同我顏射佢地個頭盔透明個位,
令佢地曚查查睇唔到前面

若第一加第二一齊配合, 必定能減弱它們的攻擊和防守能力
咁第一排手足就會打得安心又到肉
最緊要令到對方產生恐懼, 我方士氣必定上揚

勁少少的電筒, 上淘寶, 打 "天火", 20蚊人仔支, 強到不行了
水槍就去Amazon:

有料

將狗字轉做曱甴 就係popo策略

推爆佢

好撚有用，記住POINT1

101
打狗救人！

推 但見到畜狗 又有幾多人突破到心理關口唔跑走

啱啱好撚多戰線

以前睇到烏克蘭示威，啲人捉到一個卧底就會拉走佢入示威人群中。

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

用物資鏈嗰啲運送去前方
放喺前線腳邊就得
狗開始衝就隨手執起拋過去(係反手拋上前方，唔係正手掟，前者方法啲磚頭會離開狗嘅視線，佢哋就要岳高頭睇)
配合雞尾酒

十月一日

推到置頂

P

推唔到都要推

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

推 好有用

推！！！！

推比手足睇

d 狗咁狼某程度係無後果 唔打殘打死一兩個唔會驚

推
睇0樓原文

推啊 大大力

9.30 全港三罷！！

推撚爆佢呀

學到嘢

好文要分享

推啊

點解呢篇上唔到熱門啊！！！！

831 721 929

推起來

真.有用 致勝方法
請廣傳及嘗試執行

訓前一推

好耐冇見戰略post 推

推

612 721 811 831 新屋嶺

多謝

推 第一點真係要大家合作

一定要
令佢哋恐懼，我哋先有機會

去

Lm

推比將會企前線既人睇到

另外，都希望大家諗下，10.1踩冧港島/遍地開花/阻止升旗/賀佢老母，乜到好，個目的一定係宣揚「反對港共，爭取自治」，但係個「目標」係乜？

例如踩冧港島：目標：XXX萬人持萬國旗圍堵金紫荊，阻止升旗，中共蒙羞。咁阻到升旗/升到黑旗之後，散水？定係點？

利申：出就一定出，中共就一定要羞辱，popo就一定會屌，但除左呢d「過程/手段」之外，都想知個目標係乜？

strong post leave name

推唔郁都推

呢個一定要推呀!!!

我指大家要分清楚「目的」、「目標」、「手段/過程」、「效果」
69以來，個人覺得咁多日既勇武抗爭，除左612有齊以上4樣之外，其他大部分都係得「目的」、「手段/過程」，缺少「目標」，所以每次都只達成到「不能預計」既後果，亦都令部分人唔知「可以做乜？可以做幾多？」

合力打狗，以下半身為目標

手足們加油！！！

本民前推

推 10.1要迎戰

推呀！

wow

到時一定要係現場宣揚

Push
點解深夜先見到呢啲咁有用嘅post

push!!!!!!

打腳都難有哂護膝同pad。睇咗好耐真係無乜特別盲點。有冇師兄睇到罩門？

手足入黎睇

Push！

Pish!!!!!!!

支持有組織地反擊

推。

推！！！！！！！

打到佢地驚我地先會贏
宜家係佢地打到和理非怕曬呀勇武bb

唔好等佢地佈好防對峙？
應該係佢地佈前攻前？

足球員個pad都係護前面姐 後面都護唔到

高質教學！！！！

細細力推
啲戰略咁假既

p牌想推

腳眼

推
不過第一點講得有啲混亂唔知想點

Pushhhh

推呀！ DKLM!

10.1見！！！！！！

推到2046 我想日日見到呢個post係吹水台
推！

呢個真心堅

留名…

太多人開
講左勁多次集中唔好重復都係咁

每一次都係射 TG 然後大家鳥獸散，狗就趁大家散時逐個捉，好彩走得甩走得慢又少一個前線，所以要堅定咁對打，或者用磚雨陣打散啲狗再打狗

Up

推俾人

推
非常有用

推爆

名留review返個post 手足要記住 10月1日上戰場

推呢個

心態要轉
前線唔係見到放狗就要走，而係引狗出動之後集中火力圍剿

612 721 816 831 新屋嶺

推啦屌 建設性作用

Push.

pppp

大大力啦

10.1
推！！！！！！！

第一點好重要，大家加油戰勝名為恐懼嘅心魔

如果打狗,唔該搵手足集中打腳,上半身有盾牌你打係冇用,要傷腳同關節先有足,以上除左增強攻擊同防護能力之外,就係要令到狗驚,你要記住佢地都係人,唔係超人...

10月1 注意事項P仔幫推

721 811 831

聽落有用但諗下全部都唔work

同時開幾架貨車撞散佢地

有用post推

推唔郁，但都想多啲手足睇到

香港人要有革命覺醒同進化 十一賀佢老母呀屌

懲教

推 前線要學習

個個要睇

推 一定要推 一早話D9狗冇gear 等於廢柴

lm

記住

P 牌推唔郁

推推

推阿！！！！

有機救人可以試下就近用手指起勢咁搣佢地冇gear cover到嘅身體位置，例如腰部或者pat pat，嗰下痛+扭係可以令佢失去集中力，好過淨用遮拍

推 各位手足努力

oish

q

強推 (雖然P牌推唔到)
希望和理非都睇熟佢!!! 因為依家依個時勢, 你唔知邊一刻你會主動/被動 做埋勇武!!!

機會黎到果陣要把握, 係危, 更係機!!!

10.1見

要漆彈魔法迫佢地除面罩

好提議

推怯就輸成世

推比多啲人睇到

推 黑警一定要還

推推推

831

叫速龍真係龍咩咪又係人！

人多根據唔應該走

呢個一定要推

根本要開班教，好似烏克蘭咁有退役軍人教對抗手段！

721831

幫推 不過以大家嘅能力
係現場根本唔會可以做到
冇人帶住同盲頭烏蠅冇分別
8.29就係好例子

講到尾都係要有勇氣沖
一尾對峙 但班狗一推進就走人真係唔得
每次咁樣都會有手捉被捕

手足

10月1號
推爆佢

多謝 同我推爆佢

做到第1,贏好多

香港人加油

推，全民皆兵，死黑警

Pishhh

唔好搶槍

推 真係要攻先得

要捉番幾件畜聾

一齊用磚擲爆佢菠蘿蓋/腳腕

推爆呀

推!

推俾前線手足睇呀

好有用資料

多謝你地 推

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

唔好用晒d彈藥打車
佢故意引你咁做
等 佢地一定會跑出嚟⋯

留名 10.1 見

攻弱點!

推
準備定聽日

Push ar

和理非
麻煩點都要帶埋玻璃樽 電油 酒精 麵粉
咩都好

就算唔搶
都唔好講出嚟
要畀佢地知道同承受帶槍嘅風險
係危急混亂情況 仲有意外發生
荃灣跌槍就係一個例子

就係因為佢地覺得大家無膽
所以先肆無忌憚咁拎住槍大搖大擺
根本佢地就唔應該拎出嚟

就算真係有人槍 我都唔會怪責義士
因為抗爭者永遠都係弱勢一方
要怪就就怪點解警察會帶槍

大家仲記唔記得核彈都唔割？

警務人員現時使用中的槍袋有防搶設計，槍袋內最深處有如彈弓般的裝置扣着手槍，「直接拉支槍出嚟係拉唔到」，人員要拔槍，需有「二步曲」，第一步是要解開槍袋的「啪鈕」，第二步是要把手槍壓前，才可把槍取出。

fighting

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

推！一定要睇！

講起懲教有無人想請全餐比藍屍廢老食

唔該懲教手足

靠大家推到加強全民防衛系統

原來係咁

P牌仔，推。btw幾時會甩嗰P牌架？

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

多謝前線

10/1一定到

無謂搶槍, 小心!

啱就用, 唔啱既, 要識取舍.

唔好中哂計!

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

推到勇武手足睇到

出糧換外幣同撳曬出黎

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

Until further notice...

嘩，推

搶佔高位

推啊 比多d手足睇到

第一點好重要,同時亦都係最多人最驚既事,個個都未練到有膽量見到狗仲衝上前同佢地打,唔走已經好好

絕對認同

要有隊形

準備充足

手動置頂

十月一賀佢老母

請fc

雨傘真係我兩手空空企係到比你任打，都傷唔到我甚麼

呢啲真係要推

香港人要變陣啦

打交人越多越下下未必中，隨時打中自己友隻手添! 同埋見現場好多人執死雞，不停打背脊又係冇用，不如打膝頭以上至盆骨，或冇護甲手肩部位，但都係要用硬凈野，務求一擊即軟連武器都拎唔到先有效!

往死裡打

推呀!

推 俾心機

置頂PLZ

連仔可唔可以俾佢地edit 下個post，唔好自爆。

要前線手足練下
香港人加油要小心

必推

首先要解釋清楚be water 點解先啦，未打就不斷叫人走...

Useful

狗嘅出入口要早啲放定 洗潔精 和 阻礙物，唔好界佢哋話衝就衝

明白

推, 好撚緊要

大家有沒覺得
篇文點解會教我地搶槍
唔覺得奇怪咩?

pushhhhh!

push to all front line freedom warriors

好似幾有用

教你玩鎗玩子彈都推?

雖然啲勇武嘢喺正常，但係有心人冇需要講自己喺邊個隊伍囖，最多咪話紀律部隊。 來源有啲假，不過可參考。

時代革命唔玩呢啲咁係咪唱歌先叫革命？

推
很感激你地既正義

咁你夠膽咪開鎗，玩子彈就革到命咩

重要

推

不過問題係有冇人敢捉或者捉到速龍

有用,不過和理膠返去睇tvb啦

推
希望大家可以團結打狗

你要記住佢地都係人,唔係超人

突破到心理關口做乜都唔驚啦
30個一齊衝就自然有人跟
但同一時間要有人遠攻+魔法+滅火+哨兵
一打狗對方一定橡膠膠+TG無限放題，有機會真槍

帶洗潔精

要練習過先好出來

所以一直講緊
現在不要太急進，練習下隊形，裝備充足再上

推到係人都見到

光復香港 時代革命 101 賀佢老母

同我記住佢

大家唔好學
好危險

有用

槍...

推
發現防暴大脾、小腿兩邊係無嘢保護

佢地腳有護甲

專業

推呀！！！！！

聽講荃灣好多橋

推俾前線

Push!
不過講到尾 前線要好多好多人

好多前線未夠勇氣去反擊，大部分係武器兵，騎士兵暫時好少，所有琴日超過100手足無左

推爆佢 101我要見到進攻

PUSPUSH

推 thanks for sharing

PUSH

聽日只攻不退

光復香港 時代革命

第4項會唔會走火

Push
其實可以噴到佢地睇唔到野
焗佢地除頭盔

聽日見推

Pushhh

拎槍有冇YouTube片教學？
英文差唔識search

強

第一步：推槍柄向前45度角，依個情況下槍嘴係指向持槍者身體後面
第二步：向上直接拔槍，搞掂！

五大訴求，缺一不可！

燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

online game攻略

重要
推

長知識～！

Tui Tui Tui

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

有用要推

好正!!!!!

Push push

6.
哨兵必須去遠少少,手足唔好集足一個地方,必須快速移動,不停向唔同地方攻擊,切斷差人增援,攻擊完立即走人,玩殘班狗.
我覺得呢種點好重要,但上面有直昇機時好難搞

p牌幫推

推
個個都要有呢啲concept

[url]7.D狗通常一早就搶左天穚高位[/url]

Pushpush

Push push push

推 推到前線手足知

上面有直升機係可以睇到你向邊個方向走
但當你每次攻擊完就立即走
佢一係選擇追你，一係原地stand by
追：佢成身裝，追到你一百米都追唔到二百米，你都唔夠跑咁無野講
唔追：咪繼續戰法

CSD 既防暴戰法係勁過班狗既
當年打難民營血戰番黎
呢篇野係有用
不過真係要養成打近戰既心理準備
人海戰有人海戰既優勢
Aoc 入面既歌德屈人海

好資信

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

おう！

同意，一定唔可以再驚

五

大

訴

求

缺

一

不

可

721

701

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

有人講過顏料或顏色水可以令到佢地睇唔到野 一係除罩 一係要退
唔使下下用火既!

要救人

諗得過

pushhhhhhhhhhhhhhhhh